求推！不要衝警總！和平圍堵乃上策！

剛剛發夢去咗狗總，政總野餐。出面啲post成日話好少人，我唔知依啲post用意何在，而我見到嘅係雖然係冇之前612野餐咁多人咁逼，不過今日係絕對有足夠人數可以圍堵。
唔好俾敵方挑釁成功，圍堵狗總唔俾放工！繼糧食！

！！衝擊狗總好大罪！！
裝備差距好大，冇可能衝到
圍堵唔俾放工已經好大壓力

希望前線冷靜，狗總真係唔好衝！對方開大門都唔好入！圍住佢地唔俾走就好足夠

入夜要小心狗隻反包圍！

有冇人見過佢？已經失蹤咗全日了

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

同場加映！！！葉瘤「插刀」語錄

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

有幸搵到秘道就上上策！

利申，剛剛喺屋企訓醒 上面張圖係朋友send俾我睇

係，狗總好難留守。

推

push

冷靜呀，唔好衝

Push

今日再次向政府施壓

唔好衝呀!!!!!!

up

加油啊，一直做唔好俾佢停！
下次不如去截斷香港食水供應，咁先叫搞亂香港秩序呀！